【借朋友Acc問】成日諗起個ex

本人已經係一名人妻而且有個仔，呢個禮拜開始唔知點解個腦一放空嗰時就會諗起第一個男朋友，前晚仲發夢見到佢，但係我好肯定自己仲好愛我老公，想問下有冇其他人同我一樣，有另一半都仲會諗起個ex，同埋大家覺得點解我會有啲咁嘅情況？

我有時發夢都會發到ex 冤鬼纏身咁

真係有啲困擾

不過呢啲控制唔到既就唔咁放上心啦 同現實始終有分別既

其實諗下都ok, 冇實際行動便可以。

其實都有可能呢排同老公仲有老公屋企人有啲問題，所以導致我咁

但你更愛個 ex

我都有懷疑過會唔會係咁 因為好多時都有人話永遠行到最後未必係一生中最愛

你老公知唔知你連登名

唔知 我借fd個ac

我上黎問因為覺得擺係心度好困擾，又唔知可以同邊個講

同床異夢

其實係咪早結婚生仔都會咁

女人係犯賤架啦
你愈得唔到 你就愈掛住
事實係你第一個係唔會同到你結婚

發夢通常是現實生活的一種暗示，有時是壓力太大，有時是有啲感情未能梳理好，應該與早婚無關

依家都好多時為小事嗌交

其實究竟係因為我同老公有感情問題所致，定真係我根本未放低佢，連我自己都唔知

😢

你自己婚都結咗就唔好講咩放唔低人啦 你幾多歲啊
比D責任感 如果因為同老公嘈就諗住第二個你就真係好CHEAP

但係有咩辦法可以唔再咁諗住嗰個人 覺得好煩

你諗下你自己個仔

有時係屋企 的確真係得個仔令我最開心

西痕

最愛的定義，可以隨時間而改變。
你一日唔改，個 ex 一路佔據第一位。

問題係咩呢？ 拆唔拆到㗎？

都係日常相處嘅問題

係好小事 但係儲埋儲埋

念念不忘，必有迴響，同老公一齊面對大家嘅問題啦，否則對大家都唔好。呢度網友講得啱，婚姻應該係一世嘅承諾，要有破斧沉舟嘅決心。建議向婚姻輔導員尋求協助，有需要或可將小朋友交到親人作短暫照顧。

一直都係奶奶照顧，但係奶奶會成日講說話聽，有時頂唔順嘅時候都會落街冷靜下，同老公講佢會講悔氣說話

試下多D同佢講自己感受，又或者用Whatsapp錄音比佢，又或者返自己父母度住幾日比大家冷靜吓...都係疏導唔到自己感受嘅話，就一定要同佢一齊找婚姻輔導員，咁先係解決問題嘅正確方向。

唔好再掛住我
放手啦

有幾次嗌大交都試過嗌嗌下走咗去 佢搵返我之後都會坐低想慢慢傾返掂 點知又係再嘈過

佢同你都好年輕？

係 佢大我4年

由基本學起，學習愛。

我以前聽過一個方法，唔知work唔work，就係你地約法三章，只要是旦一方感到開始要吵架或吵架中都要拖住對方隻手，要十指緊扣果隻，然後先可以繼續吵。

如果真係長時都解決唔到件事，就要找婚姻輔導員幫手，呢個係我認為最好嘅建議。

老公好聽佢阿媽支笛？ 定係要寄人籬下都要屈就呀？

佢都算幾聽佢阿媽話

你有冇做野？
當初係因為有小朋友而結婚？

我有返工，因為有個仔而結婚

其實每次嗌完交冷靜一陣都會攬返，但係如果唔係嗌大交嗰時通常攬返就唔會傾返頭先嗌交嘅嘢，只會當冇事發生過

我都掛住你 我既小公主

返黎啦 我等左你好耐啦

咁佢似乎又唔係果種冷漠丶不解溫柔嘅人。總之，美滿婚姻需要彼此努力經營，有些問題是需要去解決的，否則越積越大，那就要看你們了。

當初為左小朋友而結婚，而家就要為小朋友而妥協。
老公定個 ex係咪你所愛已經唔再重要，因為個小朋友先至係你而家嘅最愛。
至於個奶奶，你當佢發噏風啦
睇在佢要幫你手照顧小朋友份上，都要忍。
因為這是對你最愛(小朋友) 最好的選擇。

正所謂相處容易同住難，我好多時都已經就哂佢，佢都要雞蛋裏挑骨頭，唔知佢想點

咁好易理解姐 本身既問題有冇辦法解決？

其實有就有嘅，只係我地性格都係牛脾氣嗰啲

係 當有唔如意時就會諗其他男人 第一個就諗起ex 我就係咁

一個禮拜起碼有兩三日一定會同老公嗌交，嗌到開始有啲攰